有冇人同我一樣覺得呢個世界好撚悶日復日返工然後期待放假

有時諗緊會唔會跳出個框架，周圍流浪試吓做啲好癲嘅嘢...
唔想一世就係咁 不斷重覆做啲自己唔鍾意做嘅嘢，好似虛耗光陰咁
可能係我嗰人比較怕悶啦？！

Btw小弟同幾個朋友寫咗首歌，拍咗個MV，主題就係講呢樣嘢
喜歡嘅幫我哋share出去啦！

由一個框架跳去另一個框架⋯⋯

唉